有冇手足覺得我真毒我自豪？

你的望遠鏡望不到我北半球的孤單

屌你老母啦 連毒撚都有得開始吹奏？

以前都會咁諗
而家連同人溝通都變得好奇怪 男女都一樣

越大同人講野越奇怪 下下應幾隻字就算

搵我？